一個人如何提升羽毛球能力

如題
新手 想係羽毛球方面發展下
有無球會/隊 可以教下我

留名

都係新手 想學打羽毛球

投胎

可以一齊打？

想搵波友
不過我住將軍澳

打丁可以解放能力

對牆打

沙田友 新手有冇人可以教我打

梳理下羽毛球既羽毛

一個人咪練下步法 跳同 體能先

十字步

碌齡都有性趣其實

btw我新界友

去多幾次建興

自己練吓卸力
一個人可以練習得到

扔高個波
用唔同角度，唔同拍面位停個波係塊拍到

基本功，練步法同體能

青蛙跳，跳繩

R波打 練波打波講波乜都得

貨金

搵教練啦 羽毛球都係有錢人活動嚟

自己一個既話，練揮拍，練揮拍，練揮拍！做好基本功好重要。